覺唔覺得宜家喺香港，想呻句辛苦都要講資格?

唔講咩護士醫生咁大單既，講得近啲
你地覺唔覺得自己生活過得辛苦
覺既話又有幾可會同其他人講?
我自己見到既係宜家身邊一有人提辛苦兩個字
好快就會有人出聲話
乜乜仲辛苦啦
你乜乜乜之嘛邊到辛苦
跟住就變鬥辛苦大會，唔係最辛苦就無資格呻咁
搞覺得辛苦明明係感覺黎，感覺都要比人反對
你地覺得係唔係咁呢，定純粹我身邊見得太多?
成日諗如果無人再夠擔提辛苦，咁咪姐係變相比機會人地剝削自己，“反正都無人話辛苦姐係無問題啦?”
我覺得啲人呻辛苦有時想要既可能只係一個肯定，少少關心，比左佢我又唔會少忽肉，所以有人呻我都會想聽

利申生活過得一啲都唔辛苦

推一推

其實抱怨有咩用?
你一係quit 一係continue
就係咁簡單

辛苦當然可能係因為份工，當然可以quit
但如果係家人問題呢?脫離關係?
或者健康問題呢?

同埋抱怨有無用係一件事
但我想講既係好似宜家連去呻既空間都無

人生都可以quit 有咩issue係唔可以?

quit人生姐係講緊自殺?
咁我更加理解唔到，岩岩講緊呻辛苦會比你話無用，自殺反而係一個option?